想問有冇師兄知想攞批發可以點拎?

事源成日想買某啲玩具, 香港硬係冇行貸, 相反網上就有一大堆師奶接訂單。。
到底佢地有咩途徑得到批貨? 好等我唔洗經佢地手

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

中國

美玩, toy story

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

批貨唔係單件賣 巴打你係想買一件定想做代購？

我都識朋友想要 如果可以自己圍內團購就慳好多

美玩就唔清楚了 日本就可以代理商拎批發價